究竟鐘意童顏女既男人係咪戀童癖????

講緊既唔係生得後生D既就叫童顏，而係真係成個小學生咁既樣個堆
點解可以對住呢班小學生樣既都起到愛意，除左戀童癖外之真係解唔通囉..................................

唔係...

所有女性性徵無都算.....連個樣都成個小學雞咁既款真係除左戀童癖之外都唔會有人鐘意囉

dllm
大把人鐘意啦
五官咁精緻

戀童的臨床醫學定義時有改變。最新版的精神疾病診斷與統計手冊（DSM-V）將戀童稱作「戀童障礙」。戀童基本是指某成年人對於在前青春期或青春期的兒童，具強烈和反覆的性衝動和幻想，對象年齡至少小於他們 5 歲。一般對戀童的認識是，符合「戀童」定義的男性遠比女性要多。

睇睇心理醫生好DD....

本身攞 cute 嚟形容女人都係有戀童辟

我唔係成年人...

CUTE 又唔同既...
好多得意女個樣都唔係小學雞個隻童顏
例子:

阿叔你仲好意思咁大聲講出黎嫁喎.,,,,

我26歲似未成年

小妹細過lami姐姐2年==

就算有黑絲都係完全無女性既吸引力，小學雞樣真係好噁心....

要記住鐘意你既人都只係一班戀童癖既變態佬....

智力黎講的確係既...

小蘿莉

lami智商好高...

班戀童癖想美化自己個名無咁難聽咪改個名出黎叫蘿莉控
真係極ON9既一件事...

但佢D FANS 極低.....

我係佢老死...

打online game鍾意用蘿莉角色又算唔算

你唔係弱智咩.......
唔好逼我貼你圖...

人妖/妖人..............

又係嗰張==
總之我唔係弱智同冇戀童癖啦
瞓

鐘意老MK都好過鐘意小學雞樣

我愛狐狸

9.30 三罷變死城 無人講

又係幾靚仔既....

好肥

成日j依個

你點屌點鬧我都得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
就係唔可以唔鐘意肥妹仔

戀童癖發現者+1

拉

肥到

咁算唔算童顏

但係好難頂 點解會有人中意小朋友

October 8, 1995 (age 23 years)

哇屌,本身以為你想陰我貼張本身真係小學生既圖出黎
等我話係童顏個時你再爆佢其實真係小學生

岩先一SEACH發現23歲
好噁心

你估我想架？

你話睇落似廿幾歲個D童顏都OK

小學雞樣都有人鐘意真係R晒頭

唔怪你
只係想探索下點解會有男人鐘意你姐....

露咁多博D咩

On9

屌你死番成人台貼J圖啦

?

番號？

屌你班戀童狗阻撚住個熱門乜時勢啊而家

我覺得髮型都好影響
如果染啡色+冇陰
應該睇落會大個啲
應該話 明知自己個樣咁童顏
仲要故意打扮到好細個
望落成個小學生咁
好嘔心

童童果d點計？

咩名？

係咪要個個都風韻猶存先得阿？
本來鐘意呢件事就好撚主觀
你個樣成個on9狗咁
鐘意你果個又係鐘意人獸交？

啖啖肉

其實點先為止童顏
真心唔係好明
樓主可唔可以放多幾張圖上黎大家討論下

利申: 戀X

自己search長澤茉里奈

咩名 我啱 好正呀救命

大波，個樣正正常常就得，理得佢是咪童顏

結論:樓主係肥婆

唔係

伸利童顏
同同齡非童顏
會好似姐弟咁

我唔知 不過班狗一定係戀童

戀童唔係天性咩
女性越年青繁殖下一代成功機率越大

女仔咪又係鍾意 BB 仔

咁鍾意tb嘅男人係唔係基

不知幾正

我同樓主諗法一樣

除非個body都仲係小童size, 唔係有咩問題

童顏巨乳真心好撚核突

叔叔不行了

認同

按F進入坦克

op曲線求圖

見到都想死 唔知啲人點對佢地有性幻想

之前都比人話過樣似中學生......
Yr4 但一行soc booth就比人當yr1咁係咁比人sell 4年plan......

知唔知乜叫戀童

10張相有9張個樣係可愛 但唔叫童顏囉

我貼既小學雞樣得4張
你用屎眼睇野計出黎10張?

連小學生樣都唔叫童顏，貼張BB相你好未?
為駁而駁既傻鳩

平胸*

出嚟做嘢個個都叫你阿妹
但明明佢哋大我少少d 大粒永遠當你係妹妹
唔太信任你工作能力

呢個唔算啦

鍾意童顏蘿莉似乎係東亞特有文化
係西方搞蘿莉一早告左你戀童
我都唔明點解日本咁熱衷蘿莉，明明性感成熟既咪仲好睇

我個樣成個小學生咁
但男友淨係愛我一個

但佢唔是蘿莉控

講得好

yami

暑假終會有人問我買唔四書，但我都畢左業4年

哇屌你老母啲頸肉多到瞓覺唔使用枕頭
一諗到肉同肉之間啲老泥我鳩都縮埋